[
    {
        "pk": 1,
        "model": "news.news",
        "fields": {
            "image": "news/intro.jpg",
            "title": "Descubra todo o potencial da EAD com Amadeus",
            "slug": "descubra-todo-o-potencial-da-ead-com-amadeus",
            "content": "<p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O Amadeus é um LMS - do inglês, “</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:italic;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Learning Manager System</span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">” ou Sistema de Gestão do Aprendizado - desenvolvido através de pesquisas e produzido no Centro de Informática da Universidade Federal de Pernambuco (CIn/UFPE).</span></p><p><b style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-33c4a038-7fff-b426-5459-51270e5fdb13\"><br></b></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Baseado nas experiências de usuários com sistemas para EAD (Educação a Distância), desenvolvemos um sistema dedicado a atender às suas necessidades. Adaptado para você que é professor, tutor ou aluno ter um melhor desempenho e interação com o material de aprendizado utilizando diversos recursos em uma única plataforma.</span></p><p><b style=\"font-weight:normal;\"><br></b></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Com o Amadeus é possível criar grupos de trabalho, enviar materiais em diversos formatos. Além de utilizar conteúdo audiovisual para interatividade, o sistema permite avaliar o desempenho dos alunos de uma maneira muito mais fluida.</span></p><p><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Utilize o sistema para apoio em sua sala de aula interativa, seja ela no modelo remoto, híbrido ou tradicional. O sistema foi desenvolvido para atender as necessidades de interatividade e aprendizado, com recursos inovadores e inclusivos. Contando com uma versão adaptada para dispositivos móveis, além do aplicativo Android® que agiliza a comunicação e consulta do conteúdo por alunos e professores.</span></p>",
            "create_date": "2020-11-06 02:30:28.002086+00",
            "creator": 1
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "news.news",
        "fields": {
            "image": "news/caracteristicas.jpg",
            "title": "Muito mais que um repositório de aulas",
            "slug": "muito-mais-que-um-repositorio-de-aulas",
            "content": "<p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O Amadeus foi desenvolvido para que alunos, professores e coordenadores tenham um melhor desempenho no processo de aprendizado. Contando com diversos recursos, o sistema mant\u00E9m o usu\u00E1rio notificado e atualizado com o conte\u00FAdo do seu curso.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-f8b058da-7fff-4a9b-ec50-a582df4f2f7e\"><br><\/b><\/p><h2 dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:18pt;margin-bottom:6pt;\"><span style=\"font-size:16pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Agrupamento de disciplinas<\/span><\/h2><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">\u00C9 poss\u00EDvel agrupar disciplinas, categorizando para uma melhor organiza\u00E7\u00E3o. Utilize da forma que melhor atende \u00E0s suas necessidades, formando cursos com disciplinas\/mat\u00E9rias e materiais bem organizados de uma forma intuitiva.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O sistema possui a seguinte organiza\u00E7\u00E3o, dividida em 3 n\u00EDveis:<\/span><\/p><ul style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;\"><li dir=\"ltr\" style=\"list-style-type:disc;font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\" role=\"presentation\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Categorias: Um agrupamento de assuntos, possibilitando a organiza\u00E7\u00E3o de temas. Pode ser interpretado como o curso em si, ou um tema espec\u00EDfico de assuntos;<\/span><\/p><\/li><ul style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;\"><li dir=\"ltr\" style=\"list-style-type:circle;font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\" role=\"presentation\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Assuntos: \u00C9 a mat\u00E9ria em si, podendo ser interpretado como disciplina ou m\u00F3dulo de um curso\/categoria;<\/span><\/p><\/li><ul style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;\"><li dir=\"ltr\" style=\"list-style-type:square;font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\" role=\"presentation\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">T\u00F3picos: s\u00E3o divis\u00F5es do assunto (mat\u00E9ria), onde o professor pode dividir o conte\u00FAdo em sub-categorias (t\u00F3picos), organizando como em um plano de aula;<\/span><\/p><\/li><ul style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;\"><li dir=\"ltr\" style=\"list-style-type:disc;font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;\"><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\" role=\"presentation\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Recursos: s\u00E3o os materiais e recursos interativos dispon\u00EDveis para os participantes.<\/span><\/p><\/li><\/ul><\/ul><\/ul><\/ul><h3 dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:16pt;margin-bottom:4pt;\"><span style=\"font-size:13.999999999999998pt;font-family:Arial;color:#434343;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Exemplo de utiliza\u00E7\u00E3o:<\/span><\/h3><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Um curso possui 5 m\u00F3dulos, cada um com seus recursos e alunos. Podendo um aluno participar de mais de um m\u00F3dulo ao mesmo tempo.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Outro exemplo \u00E9 um curso de gradua\u00E7\u00E3o ou t\u00E9cnico, onde possui diversas disciplinas e os alunos transitam entre elas no decorrer do curso. Essas disciplinas s\u00E3o divididas em t\u00F3picos, onde cada um corresponde a um conjunto de materiais (recursos).<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><h2 dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:18pt;margin-bottom:6pt;\"><span style=\"font-size:16pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Um cadastro, diversos acessos<\/span><\/h2><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Voc\u00EA pode utilizar o Amadeus como coordenador, professor e aluno. Apenas um login e o sistema entender\u00E1 o seu n\u00EDvel de acesso para cada recurso do sistema.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Se voc\u00EA \u00E9 um coordenador, por exemplo, pode oferecer e organizar diversos cursos com suas disciplina, podendo ser o professor de algumas delas.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Quando os outros usu\u00E1rios oferecem cursos ou m\u00F3dulos, voc\u00EA pode solicitar o acesso e interagir como aluno sem precisar criar uma nova conta.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><h2 dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:18pt;margin-bottom:6pt;\"><span style=\"font-size:16pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Deixe os usu\u00E1rios sempre bem informados<\/span><\/h2><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Com a \u00E1rea de not\u00EDcias voc\u00EA exibe informa\u00E7\u00F5es para o p\u00FAblico do portal, em destaque, na p\u00E1gina principal.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Uma forma muito eficiente de informar, utilizando os bannes que chamam aten\u00E7\u00E3o de todos e guiar\u00E3o os usu\u00E1rios para a p\u00E1gina de not\u00EDcias. De uma forma f\u00E1cil e intuitiva, rapidamente o administrador consegue registrar uma not\u00EDcia e vincular um banner a ela.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><h2 dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:18pt;margin-bottom:6pt;\"><span style=\"font-size:16pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O que importa, sempre em evid\u00EAncia<\/span><\/h2><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O sistema foi desenvolvido para mostrar sempre as atividades que voc\u00EA participa em evid\u00EAncia, tornando muito mais pr\u00E1tica a tarefa de retornar aos estudos e consultar os recursos das suas mat\u00E9rias.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">No painel principal do sistema voc\u00EA encontra os assuntos que participa, informando se h\u00E1 notifica\u00E7\u00F5es. Tudo sempre vis\u00EDvel e acess\u00EDvel para tablets e smartphones.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Voc\u00EA nunca mais perder\u00E1 uma notifica\u00E7\u00E3o com o Amadeus.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><h2 dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:18pt;margin-bottom:6pt;\"><span style=\"font-size:16pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mural e f\u00F3rum inovador<\/span><\/h2><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O F\u00F3rum no Amadeus funciona de uma maneira muito mais intuitiva e participativa. Transformamos em mural, onde os participantes podem trocar mensagens, realizar coment\u00E1rios nos recursos e pedir uma ajuda aos demais participantes.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Os materiais funcionam como um ponto de partida, onde os alunos podem comentar, gerando um micro-f\u00F3rum. Al\u00E9m disso \u00E9 poss\u00EDvel marcar outros participantes e enviar imagens, tornando o uso do mural muito mais interativo e produtivo.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><h2 dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:18pt;margin-bottom:6pt;\"><span style=\"font-size:16pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Compartilhe materiais diversos e monitore<\/span><\/h2><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">N\u00E3o poderia faltar o reposit\u00F3rio de conte\u00FAdo. Aqui ele ganha muito mais possibilidades, aceitando arquivos em PDF que s\u00E3o visualizados online, links para conte\u00FAdos externos, v\u00EDdeos do Youtube, anexos de v\u00E1rios tipos de arquivos e conte\u00FAdo HTML.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O conte\u00FAdo\/recurso possibilita o monitoramento, gerando metas e pontos de avalia\u00E7\u00E3o. Isso permite ao gestor\/professor mensurar a participa\u00E7\u00E3o dos alunos sobre o material dispon\u00EDvel, gerando relat\u00F3rios para an\u00E1lise.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><h2 dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:18pt;margin-bottom:6pt;\"><span style=\"font-size:16pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Gerando metas pelo professor e individuais<\/span><\/h2><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O Amadeus foi desenvolvido com o conceito de autorregula\u00E7\u00E3o e co-regula\u00E7\u00E3o, possibilitando ao professor definir metas gerenci\u00E1veis para cada tipo de recurso. Al\u00E9m disso, o aluno tamb\u00E9m define suas pr\u00F3prias metas para estudo, bastando informar ao sistema e ser\u00E1 notificado quanto ao status dessas metas de estudo.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Uma forma de motivar e impulsionar a participa\u00E7\u00E3o dos alunos.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><h2 dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:18pt;margin-bottom:6pt;\"><span style=\"font-size:16pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Mantenha o contato por v\u00EDdeo ou chat<\/span><\/h2><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Marque conversas ao vivo com a turma, tirando d\u00FAvidas ou transmitindo suas aulas\/reuni\u00F5es por v\u00EDdeo e em tempo real com a Webconfer\u00EAncia. Assim todos os alunos podem participar de qualquer lugar, melhorando a comunica\u00E7\u00E3o com o grupo. As webconfer\u00EAncias podem ser agendadas, possibilitando ao aluno se programar para participar.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Envie mensagens por chat utilizando a ferramenta de mensagens, assim voc\u00EA conversa em tempo real e pode enviar imagens para outro participante. Todas as mensagens ficam salvas e voc\u00EA sempre \u00E9 notificado quando chegam novas mensagens.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><h2 dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:18pt;margin-bottom:6pt;\"><span style=\"font-size:16pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Trabalho em grupo muito mais f\u00E1cil<\/span><\/h2><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Divida suas turmas em grupos, realizando atividades espec\u00EDficas para esses grupos da disciplina sem precisar criar outro m\u00F3dulo.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Com a fun\u00E7\u00E3o de grupos escolhe quando o material \u00E9 para a turma toda ou somente para um grupo espec\u00EDfico. Assim voc\u00EA consegue organizar melhor o conte\u00FAdo, mantendo as informa\u00E7\u00F5es pertinentes ao aprendizado, sem distra\u00E7\u00F5es para os demais.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><h2 dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:18pt;margin-bottom:6pt;\"><span style=\"font-size:16pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Temas que personalizam o ambiente<\/span><\/h2><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Escolha entre os temas dispon\u00EDveis no Amadeus e personalize a experi\u00EAncia dos usu\u00E1rios. Atualmente voc\u00EA pode escolher entre 3 op\u00E7\u00F5es de tema: padr\u00E3o (verde), vermelho e preto.<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><br><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O sistema possui uma vers\u00E3o de acessibilidade para usu\u00E1rios com baixa vis\u00E3o, fazendo com que o sistema fique em alto contraste e melhore a experi\u00EAncia dos usu\u00E1rios contribuindo com o aprendizado e acesso \u00E0 informa\u00E7\u00E3o.<\/span><\/p>",
            "create_date": "2020-11-06 02:30:28.002086+00",
            "creator": 1
        }
    },
    {
        "pk": 3,
        "model": "news.news",
        "fields": {
            "image": "news/tecnologias.jpg",
            "title": "Utilizamos o que há de melhor por trás dessas telas",
            "slug": "utilizamos-o-que-ha-de-melhor-por-tras-dessas-tela",
            "content": "<p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Desenvolvemos o amadeus para você ter a melhor experiência em EAD (Educação a Distância) com um sistema seguro e dedicado a atender às suas necessidades. Para garantir isso, utilizamos os melhores softwares e linguagens, como o </span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Python, PostgreSQL, HTML, CSS, Bootstrap e JavaScript.</span></p><p><b style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-b0b50f93-7fff-1927-f173-f1c747cf4176\"><br></b></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O Python&nbsp; é o responsável pelo funcionamento do nosso sistema, é o coração de tudo. Nosso banco de dados foi feito em PostgreSQL, é com ele que armazenamos todas as informações e mantemos sua conta segura. Utilizamos o HTML, CSS/Bootstrap, JavaScript, para dar forma à interface, deixando tudo mais bonito, intuitivo e acessível para você.</span></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">(em breve a maravilhosa apresentação de relatórios em D3)</span></p><p><b style=\"font-weight:normal;\"><br></b></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Assim possibilitamos que com uma única conta você tenha acesso a todos os diferentes ambientes do amadeus com muita segurança, para enriquecer o </span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">desempenho no seu processo de aprendizado. Permitindo que você entre em contato com alunos, coordenadores ou professores em tempo real, assista aulas em diferentes formatos, tenha acesso a videoconferência, tire dúvidas e analise seu desempenho ou dos seus alunos, entre muitas outras coisas.</span></p><p><br></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Nossa equipe se dedicou para encontrar e desenvolver a melhor solução para você, aproveite!</span></p>",
            "create_date": "2020-11-06 02:30:28.002086+00",
            "creator": 1
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "news.news",
        "fields": {
            "image": "news/codigo.jpg",
            "title": "Conheça o código",
            "slug": "conheca-o-codigo",
            "content": "<p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O Amadeus é uma plataforma de aprendizagem que está em constante aperfeiçoamento. Buscando a melhor experiência, os coordenadores e idealizadores do projeto, compartilham materiais que podem ajudar você a colaborar com a plataforma.</span></p><p><b style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-7e49fbe9-7fff-34fe-5f01-e459a8d63d15\"><br></b></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Aqui você irá encontrar as informações que precisa para aprender sobre nossas tecnologias e como colaborar com o nosso código, e juntos conosco aprimorar o Amadeus.</span></p><p></p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"text-decoration: underline; font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(17, 85, 204); background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration-skip-ink: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><a href=\"https://softwarepublico.gov.br/social/%3Cyour-repository%3E/amadeus-lms\" style=\"text-decoration:none;\">&lt;link para o Portal do Software Público&gt;</a></span></p><div><br></div>",
            "create_date": "2020-11-06 02:30:28.002086+00",
            "creator": 1
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "news.news",
        "fields": {
            "image": "news/equipe.jpg",
            "title": "Um trabalho de equipe",
            "slug": "um-trabalho-de-equipe",
            "content": "<p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">O amadeus 1.0.0 se iniciou em 2016 e foi <\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">produzido no Centro de Inform\u00E1tica da Universidade Federal de Pernambuco (<\/span><a href=\"http:\/\/www.ufpe.br\/cin\" style=\"text-decoration:none;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">CIn\/UFPE<\/span><\/a><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">). Est\u00E1 sendo aperfei\u00E7oado para permitir a melhor experi\u00EAncia de educa\u00E7\u00E3o \u00E0 dist\u00E2ncia e se tornar a maior refer\u00EAncia em plataforma de ensino.&nbsp;<\/span><\/p><p><b style=\"font-weight:normal;\" id=\"docs-internal-guid-151c6e0c-7fff-e4f7-78aa-f8c73f9d479e\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Nossa equipe trabalha para buscar as melhores solu\u00E7\u00F5es, permitindo um ambiente repleto de inova\u00E7\u00E3o e facilidade, para que sua aprendizagem se torne muito mais simples e eficientes.&nbsp;<\/span><\/p><p><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Conhe\u00E7a agora nossa equipe:<\/span><\/p><p><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Coordenadores:<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Jo\u00E3o Sedraz;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Alex Sandro Gomes;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Fernando da Fonseca de Souza.<\/span><\/p><p><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Time de desenvollvimento:<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Erik Zambom,<\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> <\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">desenvolvedor web e mobile;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Gustavo Lopes<\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">, Scrum Master, desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Filipe Medeiros<\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">, desenvolvedor;&nbsp;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Vitor Matheus<\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">, desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Felipe Borman<\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">, desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Jailson Dias<\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">, desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Jefferson Silva<\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">, designer;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Bento Da Silva<\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">, designer.<\/span><\/p><p><b style=\"font-weight:normal;\"><br><\/b><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Colaboradores:<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Ailson Tavares<\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">, desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Matheus Lins<\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">, desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">J\u00FAlio Toscano <\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Ivan Costa <\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Hitallo Cavalcanti <\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Rielson Leandro <\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Thomas Monteiro<\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\"> desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Vinicius Monteiro <\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Jonathan Gomes <\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Paulo Vitor <\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">J\u00FAlio de Melo <\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">desenvolvedor;<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;\"><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Marcelo Amorim <\/span><span style=\"font-size:12pt;font-family:Roboto,sans-serif;color:#333333;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">desenvolvedor;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 12pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(51, 51, 51); background-color: transparent; font-weight: 700; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Thiago Araujo <\/span><span style=\"font-size: 12pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(51, 51, 51); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">desenvolvedor.<\/span><br><\/p>",
            "create_date": "2020-11-06 02:30:28.002086+00",
            "creator": 1
        }
    }
]
